一年兩度影煙花

有無巴打會咁有恆心次次維港放煙花都會出去影下的 ？